(台測)不死J神

睇清楚時間幾點播
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台

1.劇情是描述賽車手詹森·安姆（傑森·史塔森飾）被殺手嫁禍入獄後被迫參加最熱門的賽車直播節目，為了贏五次比賽就可出獄的規則在極端險惡的賽事努力求勝的過程..

2.故事敘述一名職業殺手亞瑟·畢夏（傑森·史塔森飾）不但武藝高強、槍法神準，也心思縝密，手法乾淨俐落，在殺完人後會將死者看起來像意外、自殺或被另有人他殺的模樣，以避免警方的追捕。
劇情一開始，亞瑟聽信老闆迪恩（東尼·高德溫飾）的謊話，誤以為恩師哈利（唐納·蘇德蘭飾）背叛組織，奉命謀殺哈利，亞瑟誘導哈利到了他布置好的現場時，哈利放棄了抵抗，還幫助亞瑟做好自己被劫車的搶匪開槍打死的假象，所以亞瑟心懷愧疚..

3.職業殺手契夫（傑森·史塔森飾）為了心愛的未婚妻伊娃（艾咪·史瑪特飾）打算金盆洗手，但是人在江湖飄，哪有不挨刀，就在他想退出江湖時，仇家上門報復，而且是非常特異的手法：在他睡夢中注射一種毒藥，要讓他心臟麻痺而死。契夫在痛苦中求救，終於發現了暫保活命的方法，作極其激烈的運動，讓心臟猛跳，只要心跳一減緩，他就會死。他要如何保住小命，救出被擄走的愛人呢？

4.上一次大難不死的職業殺手契夫（傑森·史塔森飾）又遇到艱辛萬倍的挑戰，有人將他的心臟奪走，改以一個人工幫浦取代，甚至還有一個不知名的華人黑道組織要取他器官，而這次契夫要一直為自己的幫浦心臟充電，否則就會一命不保，所以他竭盡腦汁，用了變電箱、汽車電池、電擊棒，甚至是靜電來維繫生命，究竟他要如何保住性命，追回自己的心臟呢？

2 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

咁早播
番工冇得睇